有無人知黃支峰呢排去左邊

好耐無見佢 佢呢排無發表意見？

支持警察！支持監警會！！！！！！

.

發夢見到琴日佢係現場前線拖狗

佢咪同議員係前線
佢次次都有出去

唔使發夢啦, 大把直播見到佢, 次次都有出嚟呀。
不過而家冇大檯， 佢都無需要企到最前

屌你 佢尋晚沙田先有出現

sorry無人講佢

要做都做d真係神穩個d啦
佢單單野都係前線分化都做下research先啦

喺前線囉屌
外國記者畀人打佢都直接DM 人地
你就做鍵盤戰士

其實樓主你想點？
人哋已經坐過兩次監，講真佢而家就算做港豬，我都唔會怪佢。
佢已經為香港付出咗好多。

人地眾志琴晚不知幾勇

又BLOCK一件 上一頁

上星期五先見到佢係紅磡轉車站做宣傳

我只想知道前線情況only 大家息怒

尋日cctvb loop左唔知幾多次香港眾志秘書長黃之鋒亦在場

琴日佢同區軒咪係現場屌緊果個乜鳩鄭柏林

分化post

唔撚使回樓主呢隻attention whore
負評 上一頁 由佢沉